元朗恐襲，指揮官休假，咁岩啊？

尋晚串串貢果個白衫？

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

係

0’22 開始，香港人醒未？

我幅圖尋晚先cap都未休假

兩個人黎

嗰個係八鄉分區咋

唔係，係元朗區最大粒果個